做人真係要識比面色人睇

唔係既話個個都恰鳩你